尚‧珒溋加推 醫護人員額外享1%折扣

龍湖集團及合景泰富集團合作發展的啟德尚‧珒溋，剛加推新一批單位，新增醫護人員置業折扣優惠。合景泰富集團市務及營銷總監 (香港及海外) 張詩韻表示，面積由332至1072方呎，提供1至4房戶，部分單位更獲優先認購車位優惠。

龍湖集團香港營銷總監黃少鴻表示，為答謝香港醫護人員盡心守護巿民的健康，現特設「醫護人員置業折扣」，為售價1%，最高19%折扣優惠；扣除最高19%折扣後，售價由1274萬至2310.64萬，呎價23462至30727元，折後平均呎價26756元 ；以一般買家享18%折扣計算，折實平均價約27087元。

項目亦公布銷售安排，於本周五合共發售138伙，其中以先到先得形式銷售72伙，另以招標方式發售66伙。

on9

真好 醫護不能死 你還要供樓

俾完首期就爆

條女

1000萬買一個332呎單位究竟係咩感想

張詩韻幾正

巴打口味好獨特

對奶都大

已經高人工過其他人
仲要畀平多幾皮野

支那狗啲階級鬥爭心態先係最恐怖

332呎至1072 平方呎

扣除最高19%折扣後，售價由1274萬至2310.64萬，呎價23462至30727元

點計 呎價23462 ?

1274/332 = 3.8蚊/呎 喎

3.8萬蚊/呎

擺明講緊大單位呎價細啦....

上文下理 , 邊有得咁寫呀 , 擺明寫錯啦

332呎至1072 平方呎
售價由1274萬至2310.64萬
呎價23462至30727元

問題係用最低嗰個售價去除都成3.8萬一呎
但佢講最高呎價係3萬,咁332呎即係賣幾錢?

我覺得唔錯啦，樓上班細路咁都嫌

係喎

成功女性先好屌
多數痴女型

綠日子真識食

三十幾碎人唔揀飲擇食

啪啪聲

咁又係你連你老婆同黑妹都食得落

乜撚嘢upper river bank高的河岸
下次叫 9 upper